其實蘋果炒上去 唔關大家事...應該係有人想炒佢清盤

大家唔洗FF太多

國際線着晒火 快啲入黎幫手

蘋果日報有咩資產層樓都唔似係自己嘅？得d枱枱櫈櫈。最有價值係個brand 同人。清盤甚至轉手都唔再值錢

好多機器 都有廠 總之就無死錯人啦 好似美股前排咁炒

係都博賣盤

以下鳩估

阿爺用國家資金買貨
買到流通量5成以上 (事前已配合持有者, 你地1蚊前肯出貨, 都有人接)
而肥佬黎手上嘅6X% 被香港政府以國家安全法而凍結,
股東提出開會進行私有化 > 開會 > 成功私有化 > 肥佬黎有排坐監.